[帽事] 認仆街就唔仆街？

睇到隔離Post嘈到熱血沸騰
好多人話派帽就認la 出軌就認la 變心就認la
其實係咪認咗自己係仆街就無咁仆街？

狠心揭破真相 無非想扮誠實來換舒暢？

利申 Ex分手嗰時講咗句 我係咁仆街嫁啦

做完仆街仲要拎光環唔認仆街就罪加一等

唔係 仆街點講都係咁仆街

早d認唔好晒大家時間姐

真小人同偽君子嘅分別

重未有人出2

我反對婚前性行為嫁！我仲好憎d死mk仔，每次我翻工路過啲臭mk又咪要烏低個頭急急腳走。
利申：建築工人

冇時光機都証明唔到架喇 點解一定係女方損失 男方冇損失既
再者 唔係你唔比 一開始你都有要求過 有次你飲醉左 檬住我對眼 帶我去殘廁 我覺得太早同唔想係果個時間乘人之危 所以冇搞到你
後尾係有共識之下先有SEX 你扮乜撚野
係要帽 係要飛你 一早飛左你
只係你次次發完我脾氣後 講完分手後 你話會改 我對你有信心 我先同返你一齊
我知你一開始有試過改 但去到後期 你只係知我會原諒你而變本加厲 咁對你失望 先同你分開炸 但遲遲唔分 係驚你好似依家咁發癲先唔敢分
我係廢柴 咁又點呀

去到呢到 我地都夠7架喇 係就私下講喇 班花生友ON9架

唔好當呢度2

樓上已經騎左你

追Po追到認得你

講完就騎左

笑撚死

屌你收皮啦
無愛重扑野 當女朋友係雞
然後話 你都有錯架 你都有錯架
然後淡化自己帽

上面笑撚死樓主好應該搵個件啦條ex咁撚on9

究竟女事主定男事主講既野先係真
其實去到呢個Moment 兩邊只係互相攻擊
真係唔睇得出大家有幾愛大家

吳生又話想潛水嘅
真係好恨出名喎

做乜撚嘢事?係咪上錯壇?

唔好當呢到2啊
私底下講咪私底下講囉做咩姐你
我唔想知你有無食佢隻豬啊

愛之心 恨之切

好想潛水wo

一早講左啦, 咪又係2邊啲老友 互屌

帽都派埋仲講咩愛

完啦唔好再騎劫樓主

回應正題
其實罪犯認罪有悔意都可以減刑啦
所以認仆街好過唔認既

作為一個建築工人，我非常欣賞你嘅堅持，老老柒柒我就忍唔到，我應該會報警，殘厠係一個人用嫁炸
同時我都想表揚女事主就運用殘厠向社會伸訴香港土地嚴重不足一事，女中豪傑也！

心痛佢地嗰五年青春
變到一文不值

你依家開Post 預左比人騎啦

又po新相？

打手1號 海綿抱抱confirmed

樓豬個ex屋企實收埋好多美極

一早知佢係啦

真心唔識樓豬

點解你個個reply都提美極

不如你再開個新POST

去到呢到 我地都夠7架喇 係就私下講喇 班花生友ON9架

樓主喊緊

認仆街嗰下仲覺得佢算係咁
又有個藉口覺得佢都唔係咁仆街

好似拍戲咁
五年
希望mimi可以睇到
五年後你地又會點

我係咁仆街嫁啦 咁你想點吖？

到時就十年

屌你老母 你班臭閪姊妹一手造成架

Hi 很高興認識你

哄番樓主

正正就係我ex講既野

我真係唔撚識樓主 2012dse 點識你地班年輕人

我的確係比左吳業柱 如果我係比mk食左 我死全家生性病 一世無人要 孤獨終老 慘死生cancer死 此post為証

收左幾錢？
定真心為友情

其實係肥仔太敏感以為打帽事就一定係講緊佢

唔好哭哭

所以唔認罪真係罪加一等

唉

你肯走未

講咩處女一定係死毒撚
大學hall根本冇人care處唔處
岩岩入大學冇乜性經驗
一定係日日搞
拍拖->日日啪啪啪->分手->同新仔日日啪啪啪

我笑左

事實既野怕咩重提

其實有無多d證據

你post晒我d唔公開既相出黎 你係到挑釁仲想同我私了？ 想件事完 驚比人爆更多？

唔好咁講啦，會連累到家人

認左係對對方嘅一種尊重

唔夠你條公廁女友個閪咁臭
驗身啦賤人

咁你地又收左幾錢 定真心為友情

連累左

呢樣真係最撚仆街

你啱啱又話2016DSE, 而加又話2012DSE
你諗清楚先啦

同學仔
我都唔撚識佢地 又要搞親老母
不孝

咁你又post人地相

咁算囉

分手分到咁柒
個男仔又行出黎數前女友不是
咁樣可以減輕罪惡感咩
同ex結束得好肉酸
同新歡又開始得咁肉酸
心痛現任俾人鬧講兩句係人之常情
但男人老狗係咁數臭前度真係

2016好似係另一位喎 不如你返去睇清楚先

儲定錢醫cancer la

夠啦,唔想知

又要屈我話我2016dse 好撚煩

未撚見過男人做到你咁撚失敗咁撚小器咁撚on9啊吳業柱

回應主題先
認唔認都係仆街
但係仆街都有分蠢同叻
蠢就係吳生個隻
半年後先同臭雞一齊其實無人敢駁你
但一個月就好笑左d

衣家啲大學生咁爛口，要掌咀嫁知唔知

真係崩口人忌崩口碗
諗住佢話私下講真係私下講架嘛
個Po又唔係講緊佢單野
明明就係延申討論加個人經歷

兩個人黎架 驗下眼啦衝出黎柒

算乜鳩？
拎晒自己前女友d唔會公開既相出黎攻擊
鬧自己前女友臭閪
而家講句算？
你面皮幾多呎厚啊吳生？

佢等唔到人開2

你po人相又無問題既？ 肥婆大晒？

上個po回應左唔係打手 完

聽講你地上咗Fys
嗰邊繼續 點睇？

係啊係啊，全個連登既紅字都係樓主

係咪要我咁講啊吳生？

老實講 樓豬(/女事主 )條件係差左少少
但頂唔順咪一早飛囉 唔駛扑左先既
咁樣騎牛揾馬 揾到新任就飛樓豬就太賤

咩post

認咗好似係想保護新女 我係仆街唔關新女事
好撚hurt

兩個人嚟
吳生打手眼殘到
我係你我就7到唔敢再覆po

佢話新女係好女仔 5年既ex係臭閪

其實佢地太蠢，何必委屈自己，我指女事主，可以上名山

人地潛左一半，個撚頭未潛到

嗰邊吳生張相就打格 女事主張相就直出

本身睇之前個post都係冇嘢做食下花生，依家變咗好鬼肉酸嘅互插

回應返topic
變咗心但派帽前講咗：唔算仆街
派咗帽然後認：仆街
派咗唔認：十分仆街

認完仆街之後無縫接軌呢
其實係咪Wfc最聰明

Hong Kong legal system implies freedom of speech.
利申：建築工人

但係呢邊吳生吳小姐張相都係直出架wo

之前葉希臨件事搞到Poly Secret比人Report 刪撚左

希望UST好彩d啦

曾經有個例子係
男方同女方Long D左一年時間
有一日男方就主動同女方講自己已經識左個新既女朋友
一開波讚你幾句話其實你係好好
然後就話但係新識果個女仔都對自己好好，好照顧自己，係失意既時候會係身邊扶持自己，所以同左果個女仔一齊
男方都有話返比女方知，自己會坦白係為左令自己個心好過d

同埋睇下點認啦
吳生俾人話奸夫淫婦 佢反問人地坐左幾耐
咁呢種認仆街既手法真係算柒

其實係咪一無晒Feel 就應該分手
如果無Feel又唔分拖撚住，到鐘意左第二個先黎分又會比人話係派帽事件

呢邊兩方面張相都直出 所以繼續係呢邊討論

樓咩豬姐
唉
係咪入錯Po啊

屌柒夠未
咩野都放哂上黎 當呢度係咩
唔驚俾人笑到面黃架咩

咁事主係有啲賤嘅

做臭閪好啲定Nobody好啲

警已報

唔洗戴帽最好

變心係咪唔算仆街
因為感情嘅嘢話唔埋（聖人Mode)

可唔可以高汁少少
我識思覺老師你仲啜緊奶頭

呀吳生你打咁多同樓主sex既野出黎唔知俾新女見到會點呢

我覺得最令人接受到做法:
1.條女肥左,相處唔開心 即分 ok
2.突然生命中遇到超夾嘅人 喺未做出任何曖昧行為下 即分 再追求條女 ok

重點在於 你係拍拖其間，有無做出越軌行為
唔係分左先一齊嘅問題
吳生就明顯係拍個時出左軌 （上hall,佢病個時 etc）

變心唔係問題
但變咗心仲要推個波落人地度就仆街到冇人有

因為前任已經係Nobody, 佢點諗男方都唔在意

有2未
已經準備好爆seed屌柒吳業柱

真係唔知講出黎邊個臭啲

其實係免責條款咁囉
覺得 拿我通知左你架喇 你無得屌鳩我架 咁樣

係

其實佢都開左個頭 點解唔仆街落去
世界將我包圍 誓死都一齊咪算
仲走出黎數Ex

因住俾人話臭閪呀巴打

可能果個男方真係覺得自己個心舒服晒就夠

I'm in love with the shape of you oooha oooha oooha oooha

師兄幫手整合好無

呢句真 佢同條新女共完患難感情可能仲堅固
而家搞成咁唔知新女點諗
會唔會驚自己遲下俾佢數返轉頭

因為有咗第二個
先會肯定自己無咗之前嗰個都無問題
先敢分手

好人光環
唔踩舊點護新

未驚過

利申 靚仔有錢過吳業柱 hall 雞有意請pm

exac7ly

而且Feel呢啲感覺遲早消耗完
兩個人要行落去
一定唔係淨係講Feel

正解
但吳生死都要嗱番渣沙

Pm ed
利申：建築工人，力氣大，有須求

發生之前邊有人諗過會發生

花生花生

我鐘意帶帽，new era啱唔啱

但嗰刻個心仲向住佢
好撚心痛

大家輕鬆下，聽翻首歌 ed sheeran - shape of you

咁講真做男定做女
咩時候都應該對自己好
做最好嘅自己 唔怕無咗邊個
當係保障自己又好，對自己好又好

認自己同條女係奸夫淫婦
到時散咗唔知會唔會又話係條女擒佢先
Mimi到時睇路啦

講真有冇證據？
而家係口同鼻拗 我好想信你
如果條友食完你隻豬 之後話你一早比mk 仔食左
咁就算佢有冇派帽 佢都係一條仆街
唔配做男人

有埋link俾大家，咪搞我屋企人

I'm in love with your body 樓主樓主樓主~

2基本上無可能
有幾多人肯Take risk 為咗個好似超夾嘅人
即刻放棄另一半
大部分都會選擇雙軌進行 睇下新嗰個溝唔溝到
得得地再飛起舊嗰個
咁先最保障到自己
所以先會有咁多「不如我哋冷靜下」（想同新嗰個磨合下）嘅故事

樓主個post就咁被人騎劫o左
btw幾時有整合2

唔好比個仆街賤男混淆視聽啦
無論樓主隻豬係咪佢食
條賤男係唔愛樓主及嫌佢肥既情況下
仲撩人地同佢啪啪啪 已經好有問題啦

我估佢地20歲左右啦 一齊左5年 即係15歲一齊
咁女事主係幾時俾mk仔食？姓甚名誰？
如果係一齊之前就俾mk仔食 係咪有人衰11？

Agger

而事實上又真係唔可以點
C君：在一起要兩人同意 但分離只要一份狠心的勇氣

新女又有 洗撚理妳咩

I呢個真，根本係現時男女關係常態

(多圖整合)一齊五年男友比帽我帶(2)

I'm in love with your body~有無聲？

所以攤開黎講 認撚左佢 就無手尾跟

Im in love with your bodyyy

又啱
或者新女覺得佢真係一個值得依靠嘅好男人

開左整合 暫時整左少量
唔好再騎樓豬

Im in love with your body

Im in love with your body ohhhaohha

無錯
見過棺材先會學識

屌喇星
咪撚侮辱ed sheeran首歌啦屌

大家都係唔好咁信報應呢樣嘢

死Link didn't listen

睇透就係時候返返古代

感激

唔係報唔報應既
係個男人做得出咁既野 佢就係咁既野
佢可以臭閪稱呼得一個 都可以有下個

聰明嘅仆街真係令人又愛又恨

你唔好混淆視聽就真
吳生一定有錯
但如果佢講既野係真 女事主真係扮可憐呃連登仔追擊Ex
咁講真 女事主都唔好得去邊
最撚憎有人係到煽風點火令到件事一面倒
無意義之餘又唔係理性討論

親一個

報應唔報應係因為人有慣性啫
今日做得一次
他日咪一樣
佢地仲細，出嚟做嘢又係另一個世界
厭舊嘅繼續厭舊
去人地hall 嘅有仔就唔會起其他度玩咩？

無錯 聰明既仆街

一開左2 打手走晒 呢個Post即刻無晒人

無錯 好難期望人會突然性情大變

咁姐係兩條女都唔係真愛啦

有啲人係好需要有人同佢一齊 接受唔到空窗
最愛應該係自己

樓主好慘

成世人流流長，總會愛上幾個人渣

醒少少啦

Agger. Sad

Ex出軌呢件事就好似佢性情大變咁

說好的真愛
其實係咪好多人都會唔覺得呢個係真愛都一齊？

我倍樓豬

最愛係自己！！！！
完全係我心入面個句

係佢本身就係咁

再親一個

我都係度架

其實好多人都係咁
再加句 「人係自私的」 真係無撚敵

當你以為嗰個人已經係生命嘅另一半
但最後發現之前嘅佢可能唔係真實嘅佢

搞到我好撚灰
我都比拍拖前肥左 好驚俾人帽

儲肥埋另一半好重要

只能夠自己唔好做咁嘅人
同埋好好對隔嚟嗰個

好撚中
為拍拖而拍拖

佢瘦骨仙 糖當飯食都唔肥

為左有人錫 有人陪而拍拖

邊個都可以
垃圾

咁加油keep fit 啦
同道人

以為個ex 都係仆街
對第個女仔有好感
話想體驗下花花世界 又問我會唔會等佢
正人渣

好在依家識到好好嘅另一半
面前度已有報應

congrats

屌呀仲叫你等佢？無病呀？
好撚厚面皮

聽得太多例子，只怪自己係用情太深
就算依家有拍拖，都會覺得對方可能係為拍而拍

都係賭下自己好唔好彩架咋
始終仆街係收得好埋 唔到最後都唔會知

當時就係我唔起佢身邊
我就一直等緊返黎可以日日糖癡豆
點知已經癡緊第二個
一句唔該 一句唔鍾意就完得

傻啦 肥左就帽真係唔要都罷
幸福肥係好合理

想有個伴
但明明我都就快返黎

好意思問出口
另一半依家盪失路 未黎到

但拍得拖又無理由唔瞓身

真絲打be fd ok?

無錯
就算講到話會一生一世同我結婚，我依家聽都只會當係笑話

我好易all in訓身
但明明咁做既話最易受傷係自己

咁佢唔同步已經好撚好彩 有啲仆街興幾頭住家
香港一個 第度又一個

咁賞識我

會開心既 但唔會覺得一定兌現到囉
一生一世唔到 都好難怪佢反口

唔認仲仆街

利申：ex畀咗3頂綠帽我戴

同一個ex?

恐撚佈

佢講個刻都可能係真嘅
只係人心易變

同一時間？

話比你聽，大把呢d咁既男人

我都遇過一個

厚面皮幼稚男人真係一街都係

冇錯

唔係

散咗之後先發現原來自己戴咗咁多頂綠帽